前方是絕路 希望唔係到

我已迷失在這場愛情遊戲&$&#*#**#

絕路？如果你仲未死，咁你而家係咪呃緊秒？前路？個盲點係咩先為之前？